香港話=廣東話+英文+潮語

見到有post鬧香港人成日夾英文字
話咩香港人講返廣東話啦
真係睇唔過眼
香港官方語言係中同英
另外香港廣東話之所以同其他廣東話唔同
係因為我地會夾英文詞語 例如我地會講做project 而唔係小組報告 仲有我地會有好多潮語 係廣州人未必識

當然有好多人夾英文係好刻意好難聽 例如 我地burst into laughters咁 就一定係柒
所以 只要聽落順耳 夾少少係完全無問題

同意樓豬